今次打風保險公司仲唔仆街？同大家講下今次保險要賠乜

車保-杏花邨停車場

大家都知車保有分三保同全保，如果買左三保就一定唔洗諗啦，唔會有得賠

但最多人想知係 全保 到底賠唔賠？

車保唔係不保天災咩？八號風球下唔係唔賠咩？

其實好多巴打都有留意有部分車保有八號風球下既不保事項，係無錯既

不過八號風球下行駛發生既事故先係唔賠 換句話說

杏花邨停車場d車 並無揸出去
所以係受保既

當然保險公司有權可以向停車場公司索償 但呢部分唔關個客事

但我地可以睇下一個未必受保既例子

水浸橋龍珠島變孤島 居民玩命揸車「渡海」

部分車保 八號風球或以上非必要行駛 係屬不保事項

不過又唔好恥笑住

如果係八號風球掛起內兩個小時係有走盞既

連登仔：日頭黎 點會係兩個小時內

不保事項都有例外 如果司機有必要揸車
例如去醫院 或者其實佢係返屋企

呢d情況都係受保既

連登仔：睇佢唔似去醫院 又應該唔係返屋企 無得賠啦

都未必 因為其實有公司都無呢個八號風球既不保事項 所以唔好笑咁大力住

家居保/業主保-紅磡吊船流星錘

家居保會保障屋企入面既財物既損失，包括一般既財物，裝修，牆紙，地板等等

水浸浸爛又好 流星錘扑爛都好 其實都係受保

但留意其實有d家居保會將發展商/前業主整既裝修放係不保事項 （因為唔屬於而家業主俾錢既財產，通常因為保費平）

咁如果係咁就唔賠個部份裝修

姐係如果流星錘打爛既係上一手業主/發展商送既都無得賠［sosad]

不過業主可以告間吊船既公司 而吊船公司如果有責任保險 又會係保險公司賠啦

仲可能會賠唔少錢

旅遊保-航班問題

呢個問題我諗去開旅行都唔會陌生，不過呢個問題大家可以睇返我之前開既post

睇份保單保咩先 唔保都無辦法

以下正常程序

Delay/Cancel➡問航空公司拎證明➡搞Claims➡保險公司按鐘數賠錢

Delay/Cancel ➡問航空公司拎證明➡confirm自己份旅遊保有更改行程保障，並滿足條件➡改/買機票（留低登機證）➡如果當地有額外住宿keep埋單➡返香港Claim➡保險公司賠用左既錢

上面兩部分通常二選一

Delay會幫你睇埋無用到既費用 不過賠高d個邊 姐係多數會跟上面

個人意外 醫療保險等等

受傷正常程序claim就可以，但醫療要留意私家醫院會唔會有加價，個部分未必間間保險公司都賠到，最好問返自己agent

舖保/水險

會賠償貨物因水浸損失，不過我估連登應該無咩人care

勞保

打風返工既朋友注意

好多老細買勞保無包八號風球 甚至無買勞保

如果因工受傷甚至傷亡 老細要負全責既

有咩事受傷記得搵老細claim工傷

如果佢無買勞保 你仲可以告佢

商用車輛 的士 車保

的士車保 係唔會保八號風球下既事故
所以任何責任 都會係的士司機負責

呢個都係佢地話收貴大家既原因 但我個人覺得係藉口

咁各位巴絲自己衡量啦

覺得ok既俾面like下我fb page 會update一d保險資訊

claim完咪加保費囉

👍🏻

車保係 其餘都唔係

買左AXA 想CLAIM mon.難唔難?

都唔會難呀 但其實係咪唔關個post事

總之有人仆街就...

其實保險咩都唔賠仲有咩意義 買黎做乜

但今次都幾乎咩都賠

而家就算車保都好多都包打風

賠咪正常 有咩好慶祝 人地收咁多保費 大攪錢 幾時會仆街過

大把錢 唔賠先出奇

杏花單野全保賠硬啦

你可以睇下d post 幾多人以為無得賠 又話不保又話全保都唔保

其實年中執好多保險公司 特別係財險

如果真係咁好賺唔會成日轉手 而且財險好多保監統計都係賺同蝕之間

如果係旅遊保險 巴打建議買邊間同邊隻？

我自己做保誠 當然覺得保誠最好

保誠係最抵 以同樣價錢黎講保額算好高 但係唔保電話

如果好concern電話 可以考慮蘇黎世金計劃/Axa既旅遊保

Axa又會平少少 但佢個意外同人壽要另加錢 而且亞洲比較唔抵

以最平黎講 豐隆最平 不過包既野唔係好多

但旅遊保細節太多 就當你買到份最好 都未必識claim 所以我會建議你地搵返相熟既人買

我之前個post都有唔少討論 有興趣都可以去睇下

係咩 執過邊間呀 唔好賺 賺到笑啦

鬼咩，一個二個Insured買幾百蚊幾千蚊保險就乜都claim, bump到個claims amount上六位甚至七位數。要賣幾多張單先cum到條數，有RI 都咁話

property都話有限錢，claim EC, liability先難計要預賠幾多，香港好多乞兒識同保險公司玩claims, pro過班claims staff

執又無咁誇張，但係我聽講好多細既財險公司轉手囉，因為佢地要賠好多錢。其實如果唔係有咩大鍋野，一次過賠錢，其實真係賺到笑

的士之前話8號都會賠 新聞講

你問下你屋企人 買過d保險轉過幾多手啦

再唔係你search下都好易搵 唔好咁懶啦

Life大如 ing fwd 富通呢d都幾次啦

GI公司更加多到你唔識 上保監都有得睇

班老細都勁仆街 EC買少勁多人頭

同埋車保 長年都係蝕

2011年開始少人交通意外死先賺返錢
好多後生仔無車唔會明

係架 無人接手咪執

係保監睇每年財險d名都有加有減 就知其實都有d無人接收左皮

賠,下年個保費會加,
你估保險咁易比你賺

哈哈

乜唔係話係非危險情況下先賠咩
即係你明知掛緊8號風仲出去
而8號風又係危險的情況
所有保險公司唔會賠
我都係聽新聞講

咁如果8號風載客情況下有意外
乘客係咪都係向車主/司機追討
保險公司都係唔會賠

保誠旅遊保險
搭車時漏左個袋（3000前後），同書， mp3 機係車
其實有冇得賠？

咁今次用左咪白白冇左個NCB?

在香港搵食的保險公司食水噉深，賠多一百次，保險公司都仍然大把錢！

大陸仔返天涯la.

其實你理解都幾正確架啦

不過有咩事其實都可以搵保險公司賠左先
保險公司可以再追討司機

不過都要睇咩情況 唔係必然

係架 保險不嬲唔係比客賺錢 係賺風險

你可以諗下客無買咪賺保費 但出事自己揹咁解

其實揹到的確可以自己做自己保險既

間間條件都唔同 一般黎講都係要天氣 罷工 天災之類既野

同埋要一定鐘數

要睇取消到咩地步 同埋你份保險包咩

唔敢答你 但我估銀行會輕鬆d

正常都會賠呀 但留意不保事項

搵你agent問啦 呢個情況唔難claim

白白....都claim左車價啦喎

今次點計都係claim錢抵架啦

建議你開一間 或者訓身買保險股

佢一定係講緊Life, GI食水深

根本香港GI保費就鬥平鬥賤，大把保險公司蝕住做。同Life完全唔同生態

係架 但多數人都唔識 一定係一竹桿打一船人

我都唔明點解會咁 究竟賺錢既位係邊

hi 巴打 我外國讀書 想問下有無相關保險？

賠 有架benz賠左80萬